點解仲未有議員夠膽講香港驚賊係社會垃圾同武裝恐怖分子

怕咩
事實陳述黎

票投民建聯 全家落黃泉
票投民建聯 香港玩撚完